自慰過後仍想念著你 這種感覺就是戀愛嗎

活了大半生 這一q彷似參透了一切